唔訓既你 依家做緊咩野?

歸位

心情唔好 訓了

做左半日王子
仆街師兄周圍同人講"佢聽日生日呀大個仔啦"
路人同員工忍笑同我講生日快樂

生快

我問佢今年做乜又去玩又book酒店
佢話出年grad未必有時間陪我

好好珍惜依位ching

so sweet

真係我中學師兄嚟

of 7o nn 1

？

無人了

開工

有

生日快樂

yeahhhhhh
朕大壽 普天同慶

但人都走了

我在

醉醉地
好多野煩 好多野唔係自己控制
屌

順其自然

好飄忽
一時睇到好開 一時會鑽牛角尖,差d jump

Hello

我好想控制一切
包括佢

life happens
唔知點解當初佢會鐘意我
唔知點解佢又會飛我
但其實好多野都唔洗尋根究底,如果唔係做人會好攰

兜夜風

啱 不過人係犯賤

下？

如何

悶

where

識諗最後果句就ok

有隻雀仔跌落水

感動流淚

爆完石

好臭

無人叫你索

有無女

介紹ok?

唔ok

無索都有味

Yo

睇緊活擊第11話 好心痛

我有幾個女同學叫我介紹我d師兄比佢地

Yoyo

王者曼

屌

大家記得喺讀書時期要好好溝女
愈早愈好啊

大把女

即刻燈到
CHING 前鋒串利

我沒有啊

Halo

利黎緊冇文尼3場..
唔買對家真係對唔住自己

CHING 為左 燈死利 去到幾盡

我好多女同學叫我介紹仔

會唔會看得利太高

好悶

然後?

睇波

你要唔要

不了
謝謝

靠你了

人地上曬岸啦

Turn mun

點呀

Bor9ing

介紹

好呀

lets 9up

how

Ok 9898

返學影下比你過目先

when work

有依type女仔做女朋友都好夠了

快

Next wed

so grape

Hi

返學先得架

為左樓豬
你會唔會退學

What..

依個世界痴了線
出面帽post
條女咁柒 但樓豬同新仔都咁撚靚仔..

幾時返

can work

圖呢

U working la..

星期一

Dun be so lazy啦 感情台頂置的

好快姐

201同374有樣睇

572有女仔fb

我覺得條女OK個樣

樓主幾好

人呢

橙

咸左..

皇者曼
垃圾利

屌你老母輸5:0
谷撚到現加都未訓得著屌你老母閪

嘻嘻

2-2
HAHAHAHAHAHAHAHAHA

一鳩樣屌你老味

準備睇杯賽專家干地打歐聯
諗起都興奮

dllm

利子
防衛者ok?

又賭 TMW 華拿古C

10點都唔錯
應該起到身

I love you